仲有24小時就沈判日

各位準備定暈浪丸

有少量近熊 希望cover到正股既損失

一野夾爆春袋

you fatfat

準備大奇蹟日

師父同船
錢如噴泉

ready